{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 세모별펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室するには、可能なペンションでのみ可能であり、拒否された場合は払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 すべてのお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 便益施設としてはバーベキューテーブルにバーナーが設置されており無料で使用でき、ブタンガス1個を提供しています。 また、キャンプファイヤーとブルモンも可能ですが、この場合、薪の費用が別途発生します。 メゾネットタイプのスペースとIPTV/WiFiが提供され、客室は禁煙です。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、可能なペンションでのみ可能です。拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべてのお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や火を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生する場合は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の誤表示はありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやキャンプファイヤーは利用できますか？",
            "answer": "はい、便益施設としてはバーベキューテーブルにバーナーが設置されており無料で使用でき、ブタンガス1個を提供しています。また、キャンプファイヤーとブルモンも可能ですが、この場合、薪の費用が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのスペースとIPTV/WiFiが提供され、客室は禁煙です。駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 801
    }
}